唉屌早知就學棍波。。。

話說我同幾個朋友plan好左下個星期要去旅行
之前一直怕柒所以講大話同佢地講我係考棍波牌
仲要笑成日鳩佢地男人老狗考廢牌
事實係我自動波都肥過幾次先pass
今朝其中一個女仔fd同我講因爲價錢平好多就係網上碌左訂金book左架棍波車 重點係無問過我
唉你老母臭閪早知我就唔講大話
宜家點撚樣算好。。。

…柒又唔想人知可以點？

話自己冇牌
咁就冇人知你自動波

講你太耐冇揸棍波冇信心
叫佢轉返自動波

樓主死傻仔
下次講大話唔該諗得長遠啲

重去旅行?

咦原來我考自動波咩？
睇下過唔過到骨囉

話旅行揸棍波好辛苦，轉自動波舒服啲

好似點都要upload香港個張駕駛執照同idp
宜家佢地問我要我唔知點做好....

唔識渣重好，唔洗渣

好辛苦。。。

我成日強調自己棍波一take pass

樓主試下咩都唔好講Sd呢個Post比你班Fd睇
佢地應該會明的

笑撚咗 柒頭狗 多謝提供笑話一篇

外國好多大直路，又慳油

自動波棍都係棍

話自己冇信心揸棍波
真心呃到人呀

好彩當年夠堅持，考左3次考到棍波van

去拉斯維加斯？朋友啱啱放監？

佢揸棍你揸波

你上年先出完post 屌柒學棍波d人

租埋司機啦

我都想去外國渣下棍...
去邊到玩?

呢d錯冇人可以接受
罰個女仔揸

去邊旅行先？分分鐘唔駛去喎。

講大話唔緊要，仲要串人
夠抵死啦，柒到.....

有咩理由，bk 車唔 bk 司機。

放棄去旅行

好似係舊登見過

唔好去旅行

自動波都串鳩人，仲要肥幾次，
樓主份人好自卑？
要靠咁樣攞自信，好肉酸，
坦誠柒咗佢算啦

話你渣開法拉利，架車太慢唔識開

岩岩想講係咪潮文黎

連登仔真係好多00後

係

賭俠大戰拉斯維加斯 睇下劉德華

邊有人租車唔租埋司機

腳痛手痛揸唔到車

又撚新會然

咁大個人揸個廢牌

成日有十幾廿萬既甩p會員開膠po/copy 舊文/甜故上熱門
港共打手屌你老母

吊 想扮下死都唔得
call taxi啦

舊文回帶 拉

我罰你兩個 你兩個揸

有幾難

我揸？
我揸波就識姐
搭的士啦

2020仲揸棍
淘汰緊啦仲係到用棍波打飛機

自動波咪自動波 幾型

同佢哋講 之前食街 張牌畀隻狗食咗

上面冇人講仲以為記錯

*出街

好柒

lol

連登真係咁多細路仔
潮文都冇睇過

黑警死全家

問佢:你book車唔book司機?

又潮文 好多人未睇過

死撚開啦荷蘭叻

lmao你唔講我都留意唔到

其實到今時今日咩傻仔先會學棍波

即刻整斷自己左手 話傷咗轉唔到波

認真答

每日都飲酒

話運輸處吸錯牌俾你

回力鏢

抵死，咁都要講大話

連登都出過啦 好似上年既事

屌你老母臭閪 學下打字先好學人回覆啦
你老母生撚左你班5P弱智仔出黎

講大話+仲去旅行, 藍屍黎？

潮文

整傷自己其中一隻手話渣唔到棍波

咪係
去旅行訓下唔好......? 做司機......

班人定時定侯就會出番舊潮文 都唔知係咪set左schedule

做人做到要講大話
真心好on9

搵食車棍波牌仲有啲用，私家車就算啦⋯⋯你以為自己有錢買跑車咩

唉，原來你呃我地 唔同你去啦 食自己啦

認真 自動波都肥幾次係駕駛意識有問題多 仲要去外國揸

呢啲野都要呃人
on撚99.....

垃圾 認個衰仔好難咩
同埋老老柒柒 由零開始學起 學棍波同自動係差唔多
上網睇親d人肥大多數唔係唔識揸 係衰路面d仆街小巴同Dc9

又回帶

Book車唔book司機

果然係兒登
好多新會然呀

回帶

利申：外國撚個牌冇分棍自

收皮啦 又回帶

成日考抄登仔記性咁衰嘅

拉斯維加斯囉
Barbecue spring pocket有冇人唔識

女仔fd喺邊間網上租到棍波車

錯不在波
在講大話

咪撚再回啦 on9 仔回你老母帶咩

笑咗 上年屌完棍波冇用又要喺人面前扮勁
依家最型係你

搵我幫你揸

竟然無人知係潮文

喺人哋入境處咳兩聲咪得囉

冇申請國際牌

去邊到先
睇下有冇得補錢換其他車啦

抵撚死 講大話都算 仲要笑9人地考廢牌 你真係唔知醜

自動波都要考幾次先pass 你班fd隨時仲叻過你

就算你棍波pass
平時無揸開
突然比部揸波私家車你 你都舞唔掂

成套野藍到仆街
拉

啲男仔最鍾意成日認屎認屁
到最後又係瀨囇野
可能你個女仔frd心諗
咁把炮？睇下你下次仲扮唔扮野

邊有人book車唔book司機

話自己其實想搞下笑 係渣開自己枝棍 其實唔識渣車啦

死多兩次火就掌握到，唔洗驚，或者而家就去補下鐘

Book埋司機啦on9

set左幾年後出既post
所以間中會出返黎

定時定候撚新會然

入到境唔使比人隔離先講啦

回帶回帶再回帶

屌你老母十年前嘅故仔又攞出嚟

幫推

1 9 様 邊個話唔可以1波渣到尾

咁多新會員?

每年至少一個一樣嘅post點解咁撚多新會然仲討論

考個廢牌

搭的士喇

WOW

3次
邊頭揸開等我避下

美國無人揸

放心，無揸n年啦

全部新會員

渣波我就識姐！
渣車我識奶咩
叫的士啦

Nürburgring

用幾萬個大話"kum"一個大話, 照實講啦樓主, 好少事姐, 冇人會笑你嘅

最多我地笑埋佢地果份囉

陣間d friend 話：唔緊要啦，最多容易ge 路先俾你，我地休息下。你俾張車牌我send 俾公司先啦。

考棍又點
大撚把人考完棍走去揸自動啦
考完棍唔揸棍同唔識揸有咩分別

利申 一TAKE棍

講宜家外國好危險，cancel 個團

男人老狗揸個廢牌

你話用你碌棍比佢個波夾住推咪棍波

請埋我去，有棍波牌

回帶閪 拉

自動波都要考幾次就唔好揸出去害人啦

真心ON9...

咁多人冇見過篇嘢

上youtube學啦 我個frd都係咁

渣ga 利申棍牌

拉

咁大個人你揸個廢牌？自動波？

藍係邊無睇過

邊有人book車唔book埋司機

邊有人租車唔租埋司機架